有無人有睇愛爾蘭人？

之前睇睇吓瞓着咗，而家的起心肝睇
有無人睇過？覺得點？

故事結構 劇本都ok
又有得j演員
但套戲係好慢熱
同埋知道故事個歷史背景係會易入戲啲
真係捱唔到咪分兩三次睇

嗰陣時睇覺得啲演員太老，有啲啲違和感
而家又好似無咩嘢

好睇架
鐘意咪分開幾次當tv show睇

有埋指南教點睇

分開完睇就會覺得
屌, 一次過睇晒最過癮
睇多次

雜貨舖打人嗰段好得意

好滑稽

最後睇住班黑幫入老人院善終嗰吓好唏噓

睇左，

The Last Temptation of Christ

Silence

The Irishman

Scorsese三套最勁既宗教電影

silence 真係好出色, 又係睇多幾次都咁正
另外兩套就風格強烈啲

呢三套都咁正, 但係拎獎就係departed套垃圾

脷伸: 黑手黨題材愛好者

老實，如果睇過教父，又或者睇過好多香港黑幫戲，好可能會覺得好撚悶，因為一比較，明顯愛爾蘭人冇咁戲劇性。但套野既重點就係呢度: 真實既黑手黨。

幫派鬥爭？ 仇殺？收陀地走私，幫黑幫做野一定有，拍戲要吸引人，一定強調呢d野。

但愛爾蘭人著重刻畫人性，主角frank 既決定同晚年，完美演繹左咩叫人在江湖身不由己...

要分開睇，聽日再睇

幫自己買棺材睇到心up
塵歸塵土歸土
生前幾多名成利就都帶唔走
The Irishman 要表達既野可能仲沉重過教父

屌
Silence 邊到有得睇
老番又冇網上租又冇串流平台又冇

租itunes
幾廿蚊

Nominated - SAG Award for Best Stunt Ensemble

向godfather致敬？

嗰種得意好似賤熊30個嘢熊打人咁

入面全部人個簡介都死清光
一係被人開槍打頭，一係被炸彈炸，一係坐監坐到收皮
得一兩個係有善終

琴晚最尾追和

睇到Frank身不由己，好似做瓜jimmy

其實真係得主角呢啲付碌精係最大贏家

做咁多陰質嘢，便宜左啦！

仆街，佢做瓜咗jimmy
做瓜咗個帶佢上位嗰個人

無教父咁悶
但係講發蹟史個個樣都七老八十
整體似榕樹頭阿伯講故
無 Once Upon a Time in America 嗰種 feel

十個有八個都下場好坎坷
仲有 newsreel
應該真人真事？

係真人真事，你上網可以查到Frank同Jimmy

Frank唔殺JIMMY
就到佢俾人殺
FRANK同JIMMY根本走唔甩
冇記錯其實RUSSELL都有其他勢力指示佢?
佢都係身不由己
全部不得善終

真係幾慘，要買棺材比自己
Russ有大佬指環都要被人點
我寧願好似其他人咁被人當街射殺都唔會想買棺材比自己

Jimmy太固執

套戲前面九成啲主角好似好風光
後面除左老人院,坐監個到都好慘
學上面巴打話齋
佢地黑幫做咁多衰嘢唔抵可憐
諗返起一開始FRANK同RUSSELL傾佢當兵個段
根本FRANK成世就淨係聽指示做

最尾老人院嗰幕真係慘到不得了
尤其係佢叫神父唔好閂實道門嗰陣時
睇嚟佢都係驚孤獨
佢個女真係完全唔理佢，連佢撐住柺掌都唔理佢，真係慘

我懷疑佢根本就聽唔明人哋要做瓜佢呢個意思

尤其最後見到Russ連麵包都食唔到嗰陣又手震
就覺得特別慘
呢套同盗亦有道好有分別，盗亦有道包尾都仲話有好結尾

我覺得佢係明 但佢真係唔撚想聽

佢直頭 don’t give a shit

真係好心up

以為自己好掂，人哋唔敢郁佢
咁咪出事囉

坐完花廳都唔係同一個世界啦 都唔化既

唔明一開頭後生版點解唔搵其他演員做

後生仔未必做到羅拔迪尼路，艾爾柏仙奴嗰種境界

不過同佢打對頭個人又係小學雞
係咁要道歉，兩條友玩道歉

嗰幕好on9
同後黎舞會定婚禮嗰幕唔係好連貫

羅拔迪尼路以前咪一樣做馬龍白蘭度後生版，佢又做唔做個種境界

一來怕一個人,二來其實係Jimmy hoffa 習慣唔閂晒道門，連帶到frank有同樣習慣。畢竟兩個係好好既朋友，hoffa 可能到死都唔知係佢既好朋友出賣佢，但frank 又唔可以唔咁做...

諗吓都覺得做人好無奈。

你又啱，但始終好似無咩邊個有8，90年代既風格